毛神論 屈穎妍老屈毛哥收肥老黎線人費， 林鄭四面受壓， 土共議員受到中共健筆斥責，新移民政黨全面取而代之？

毛神論
屈穎妍老屈毛哥收肥老黎線人費，
林鄭四面受壓，
土共議員受到中共健筆斥責，新移民政黨全面取而代之？｜
毛神論 (第2節)
20年12月15日

香港花生
219K subscribers

主持：長毛、曹總

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: